有無人諗住母親節叫雞去𨳒人老母？

諗起都興奮，諗出嘢前嗌母親節快樂

令壽堂咩冧杷

我老母係渡邊麻友

正想咁問

你條雞蟲又侮辱麻友

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙洛文-卡勞
(會員#1426)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

沙兄, 可唔可以開返個新post....
想繼續傾傾東莞的歷史...